已經連續一個星期俾靜電電親，次次都啪到隻手好痛

究竟係邊個發明靜電？

I know that feel係bro
香港都係一兩個月
之前去親日本就會變比卡超

128 維園見

想知係唔係有啲人帶電係勁過其他人
我呢排啲頭髮成隻獅子狗咁